夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

訓訓訓

寶寶餓了但寶寶不説

放假放到on99

訓

餵我

餵你老母

不了

出院？？

賞針

出咗多日

好返？

乜“7呀浮狗